# Theory
1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
*   setTimeout() - вызывает функцию один раз
*   setInterval() - вызывает функцию рекурсивно
1. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
*   Функция сработает после выполнения текущего кода. Внутрення функция будет срабатывать максимально быстро.
1. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
*   Если выполнение setInterval() уже не требуется, рекомендуется его отменить, для экономии памяти - пока существует данная функция, существуют внешние переменные.